有冇人會唔生仔走去領養

有冇人可以分享下經歷
E.g.做咩唔生走去養人地個仔、身邊啲人點睇
好奇自己生同執番黎養差幾遠

覺得孤兒思想好奇怪 同好偏激

以前一個舊朋友
係孤兒 好壞入過女童 吸毒等等
養父養母都係有d錢
18歲就無要佢

喺香港落仔嘅人好普遍 要領養bb係咪好難